放過我啦！可唔可以比d廁紙我

散播謠言果個我屌七你老母兼全家！

有一百條
一日柯3次屎

屌你！柯撚死你呀仆街！堆積狗

4層抆一次屎 即扔
很想要吧